留鬚撚入

有冇巴打留開鬚渣或者短鬚, 有咩鬚刨推介

我一直只用 cartridge, 留鬚就用 Schick Hydro 5, 不過支野好似玩具咁, 用左幾年都唔係好就手. 請問有咩好野分享下 同埋如果轉用電鬚刨, 你地仲用唔用 foam 同 after shave

用頭髮鏟10秒搞掂

留名
我反而想問點樣留多少少

我都係
加個3mm 罩